【急】正在賣樓，個買家突然失業要求退返啲訂畀佢，你退唔退？(3）

幫樓主個fd開
【急】正在賣樓，個買家突然失業要求退返啲訂畀佢，你退唔退？

【急】正在賣樓，個買家突然失業要求退返啲訂畀佢，你退唔退？(2) (有更新）

正評殺佢訂
負評做好心比返人

有個friend 賣樓，之前已經同買家deal好，兼上律師樓簽哂合約，收咗10%訂約＄80萬，原本等下個月正式交吉，今個星期agent打嚟，買家突然話有事要取消交易，仲想酌情拎返訂金...個agent都同我個friend講，咁情況賣家殺訂合情合理，佢只係盡責任轉達買方說話，話其實唔使睬買方，佢自己都會照追佣金...

一直以來，我個friend都只係透過agent同買方deal，雙方都冇對面聯絡電話，點知今朝我個friend出門口返工，就被買方（一對男女）喺大厦門口截停...開頭對男女仲死哂狗，話剛剛兩個人一齊失業，銀行批唔到按揭，又話筆錢係佢哋血汗錢，嚟緊要嚟開飯交租...blablabla，個女嘅仲流哂馬尿，求我個friend同佢哋傾...我個friend本來都有少少心軟，不過一來冇理由咁倉猝話傾就傾，二來真係趕住返工，就同對男女話一切留返透過agent處理啦...

對男女呢個時候開始變臉，語氣開始差，話咩做人最緊要有良心、有啲陰質錢袋咗會有報應、你有個女咁細個你都想教佢做好人...blablabla，係咁跟住我個friend行咗半條街咁講，最後我個friend不斷重覆話佢冇嘢講（好似入狗屋咁），一切交agent處理至甩到身。

我個friend之後越諗越不安，因為對男女提到佢個女（應該係睇樓時見過佢一家），佢已經即刻叫老婆同個女出入唔好行正門，驚對男女騷擾佢哋...

可以想像對男女唔會就咁罷休，大家有冇意見我個friend可以點做？

Update: 剛剛agent call我個friend，話買方call咗agent叫佢同我個friend講對唔住今朝語氣重咗，仲話佢女朋友（原來未結婚）因為呢單嘢搞到有抑鬱症，係咁話想同我個friend再傾下...

殺訂

係我本事收返黎既訂
點解要退？
屌你老母🖕
😨😨😨

偉 係到嗎？

撻訂買家會攞唔返份訂，呢啲嘢冇買過樓都知架啦

每個人做事都係要自己負責架嘛，你話買唔買，畀賣家食訂咪係你應該負嘅責任黎囉

而家個買家要求賣家退返份訂（多多少少唔理啦）根本就係將個責任轉畀賣家，等自己負少啲責任喎，點解咁都有人覺得無問題，仲講咩將心比己？

屌啦，如果我係買家突然失業買唔到層樓，咪諗辦法盡量頂咗佢唔好撻訂囉，真係搞唔掂畀賣家食訂咪摸下個鼻怨自己唔好彩囉，有乜理由叫賣家退？（都唔講恐嚇嗰筆）賣家係冇錯架，唔洗為我嘅突然供唔起樓負責架！

係我本事

召喚 利物哂大浦 番黎update下
等緊食花生

樓主個fd拎個80萬睇醫生啦

擺明係發窮惡啦
仲要唔係老婆，即刻飛左個笨柒搵第二個包養好過

睇咩醫生，係買家條女有病喎

怕樓主個fd比人兇完之後有抑鬱症

其實個交易一日未完，買家都有機會完成到交易

呢個時候可能佢哋純粹試吓水

佢批唔足啫，差幾百萬可能有啲屋企人按樓幫佢頂住先

有冇咁細膽，搵過個買家賣左去搬走咪一了百了
報狗屌番佢地都得

支持樓主個fd報狗備案

80萬，夠你搬出去再賣樓

其實樓主最好既方法係同佢講：
我都簽咗買另一間，80萬我用嚟比咗訂，依加你唔找數我都要賠果邊，你預我會追你多一份賠訂差價

我肯定佢唔會再煩你

合約精神 唔係簽約意義係邊?
樓價突然升爆你換唔到樓 你叫買家加多100萬比你 你估會點?

嘩
暗示有精神病
會搞鳩你咁喎

話就話剛失業， 但你簽得約唔係計好曬數既咩？

難聽D 諗佢可以同屋苑搵到第二個盤， 平左80萬佢想買間平D 既都有可能， 簽得既殺訂真係好正常

支持唔退
反正錢我又無份袋
拎刀斬賣家又唔關我事

我覺得佢地份糧上唔到會就真

黃定藍先？
依定政治立場行先

手殘
係「依家」

唔退要你支持咩
賣家無做錯野結果一堆連登仔望佢俾人斬同話佢無良心
個個買家上身

我本來賣咗樓，以家因為買家賣唔成
仲要追返佢樓價差價

老閪都唔退

我支持賣家唔退架
有錢唔袋正笨柒
連燈仔憎人富貴厭人貧姐
比我就唔會開post
自己袋咗就算
廢事開post激親個買家
無事都變有事

係好慘，但呢啲係買樓要承擔嘅風險，所以首期真係唔好計到咁盡
依家買得樓咪又係貪個市無咁熱諗住平d入手，點知自己工都無埋
之前好多連登仔話如果比多次沙士就點點點，自住的話市好買樓有市好買樓嘅好處

快速砍價賣樓再追佢差價

80 萬大訂， 層樓即係8球， 又話畢生積蓄隨時係林鄭plan 借足9成HKMC 過唔到。
搵屋企人抬錢入場啦， 總好過係度又跪又西， 仲要兇人。

彩佢都有味，藉口多多，越講越誇張
兩條仆街無料就學人買樓，買唔成仲恐嚇人地一家
做錯野唔L駛付出代價
堅決支持樓主fd唔俾返訂同報警
記住申請埋禁制令

即係層樓8球，買得呢個價去供樓，但又冇預兩個一齊失業，可信性唔高

細細個屋企人教我就係做人最緊要唔好怕事
簽左份約兩邊都有責任架啦
樓主朋友唔殺訂其實都係冇履行到合約精神
以樓主形容佢地既舉止又真係似睇中第二間
如果係我失業開飯都成問題應該冇咩心情恐嚇人地
會冇曬尊嚴咁求人"退"80萬俾自己
但係如果仲有幾千萬揸手睇中第二間果兩公婆想拎返80萬兇鳩事主就合理好多
再者佢地要做出啲咩行為其實你阻止唔到佢even佢地想謀殺你都係咁話
你可以做到既野就係唔好助長呢啲簽約唔考慮清楚既人

結論:殺訂

好想舊POST樓主睇到,貼多次

如果供九成，就更加會預錢黎供樓，失業都頂到
如果唔係供九成，80萬就唔係畢生積蓄

屌
講講下我都好撚驚我屋企人做唔到按揭
之後叫我借錢填數

只知佢地比左訂
但兩條友無儲開錢，左借右借先借到個首數上車

首期真係建議留多1-0.5成錢，唔洗真係自己有，確保自己借到返嚟就得

但佢地已經借晒先嘔到個首期出黎

同埋應該係all in 身家，再借人錢

但買八球樓喎

我廢，打算換樓套到兩球出黎，都係睇六百中嘅樓

申利：家庭月入八萬

賣家可以殺訂都係common sense嚟架喇，我諗你個朋友問得就主要係良心問題，覺得人地成副身家無左有d於心不忍。

我只會講如果件野發生係我身上面我嘅做法。
我會繼續放層樓出去賣，同時繼續keep住殺左嘅訂。

如果同之前個價一樣有人接貨，又或者者賣得再貴左，成交之後我會扣左因為撻訂而產生嘅費用比返個尾數佢。

如果層樓賣平左，成交之後我會扣左差價同撻訂洗費比返尾數佢。

層樓一日未賣到，我都會當殺訂舊錢係我自己嘅。

我覺得咁樣處理，又可以比撻訂嗰個一個教訓，又過到我自己良心。

唔好理佢
如果買家再恐嚇
我諗佢都係得個嚇字 唔洗驚
可以肯定係大隻講
真係做既人唔會講出口

lm

你咁做，即係一日賣唔出，一日你都要同佢哋去打交道，你唔會知佢哋等耐咗會做啲乜，做乜要擺個計時炸彈係自己身邊？

唔退就係唔退，唔好搞咁多嘢，捉蟲入自己米缸

我做咩要同佢地打交道？我只會同佢地講我會照殺訂。

佢係要發癲，我即時殺訂佢都會發癲架啦。

退一步講，就算佢知我嘅諗法又點？佢係煩，都走去煩個agent叫佢幫我落力賣樓啦，我係將佢同我嘅利益綑綁埋一齊，我愈快賣到樓佢愈快收到錢。

佢三日唔埋兩日打嚟問你賣左未都煩啦
退得多佢哋又心存僥倖，退得少又覺得你食佢夾棍
一係退一係唔退，最好唔好搞咁多

做自己覺得安樂嘅決定，最重要係自己個心舒服

殺訂就一定 唔好聽上一個post既人講退部份
對住呢類人唔可以仁慈 呢對男女追唔足數唔會收手
之後賣唔返個好價錢要追返呢對男女
巴打你朋友正式出左書展通知話殺訂同會追究今朝發生既事未

仲有mon po 男女
唔撚識做風險管理唔好學人買樓
仲有點解殺訂叫賺陰質錢？解釋下好喎

最無腦做法 俾希望跟住人地一蚊都未必有 到時真有機會俾人斬

使唔使開到三3呀？

我都好可能會咁做 ------- 如果佢冇暗示攪我個女。呢句一出，我唔理你抑鬱又好，痴線又好，唔會理你。

咁串
殺完搬去第到等佢無仇報

幫你推啦

未過completion date 理論上個買家未放棄（除非佢簽左文件）
淨間你同新買家簽完spa，舊買家又跳出黎話proceed 你就仆街

睇你個fd想唔想急住賺個10萬訂囉
凡事太盡，緣份就盡

係驚佢變精神病日日搞鳩你
所以要早啲賣樓

佢話失業就信？
你唔比佢一開始見到你個單位好著數就馬上落定怕比人搶走
之後見到個更著數嘅單位 想買另外一間？
or貪心買股票輸撚哂想退訂？
個個都可以咁玩唔撚洗賣啦，洗撚立法？

比個希望人哋 玩尻佢地幾年
你都幾仆街

份工咁唔穩定學人買樓怪得邊個

你掉番轉諗下你同買家個角色掉番轉
你去求佢退訂 你覺得佢會唔會退
你就會明白個答案

盡咪盡 三唔識七有親咩
係80萬

最多比佢地加長交易時間，如果佢真係買唔到就睇你心情 做人唔做咁盡， 如果藍絲就殺佢老母 如果蠢黃就睇下你手唔手緊比返d佢當佢買個教訓。

佢話唔買，叫你比返定金佢，已經係repudiation，可以賣啦
如果好得閒，賣平左仲可以追佢差價tim

買賣合約簽晒仲講緣份 企係道德高地指指點點 講緣份就成層送比買家啦 難得咁有緣結怨 送層樓比你住 幫埋買家交管理費 好冇

咁樣又要抝係咪口頭嘢
最安全真係簽份文件

Agent 都知啦，穩陣咪叫律師寫封信去put on record

係呀，呢啲真係唔慳得
淨間有咩差池就到自己煩

正常都係咁，啲人比人嚇兩嚇就驚
依家條仆街恐嚇在先，就範咪即係鼓勵佢呢啲仆街行為
驚佢搞咪即刻搬走再放盤，80萬夠租好耐酒店啦

同佢條女玩下3P，中出返幾次先再考慮退唔退訂囉

3唔識7講咩緣份
日後有難又唔係搵返佢幫

做人唔好做到咁絕，一人行一步，拎個意頭退返$800啦

咁撚多錢 既然咁重要 當初做咩要咁串 咁大個人都無少少EQ 當俾錢買個教訓啦. 態度好都唔一定要比 而家仲要咁撚串 同佢有親咩.

比返$888佢地坐巴士搵工

擺到明係睇啱第二個盤啦
邊有人得80萬敢睇八百萬嘅樓
除非嗰兩條友係on9

延長冷靜期俾佢處理都算仁至義盡

仲要諗咁戇鳩，你朋友認知有障礙？

個買家個訂係你手
可能係佢打工大半生積蓄
你鐘意殺就殺
鐘意放佢生路又得
都係個人選擇
個個人揀嘅唔同

有同理心嘅人會易地而處
想像如果自己係個買家會點感受
不過同理心又唔係個個有
所以都係見仁見智
冇乜需要討論

藍絲都係咁諗
三唔識七理撚得班後生仔去死
最緊要樓價照升唔好阻發達

一定殺訂

你都on9

俾得80 首期肯定仲有起碼40 （stamp duty，律師費，小量傢俬）

80萬 女明星都屌到幾件啦
轉個頭比人屈返老強就仆街

都大訂咯，應該搵咗律師行啦，搵律師傾，自己律師代表自己利益
個AA係咪都收訂嘅，唔會就咁聽AA講

投資有賺有蝕
你投資失誤 風險管理差
要人幫你負返責任
你係咪傻架
冇遇到自己冇咗份工係你問題
再加上你比原定俾咗你
層樓跟住跌價咁點算
最多做好人比返十萬你
其他不了 仲要凶我屋企人點點點

又同理心
一買一賣講同理心
冇野呀？

都係個句
個市好人人有工開你比你炒都覺得易失預算
個市咁你仲夠膽入市即係覺得份工穩定啦

失業率破頂買樓就算成交左都有可能比人炒
之後都會變銀主盤
咁佢係咪去求銀行同情佢

可能係大半生積蓄
都可能係閒嚟架炸喎
賣家都可能好需要錢先賣樓
撻訂個個又有冇同理心呢

邊個同你講同理心？
冇嘢呀？

我係話有同理心嘅人會咁去諗嘢
冇叫你去有同理心

尻少陣 同埋做生意既藍絲一撚樣
包賺？ 一定要幫你？

如果咁諗野比人炒都好合理
老闆點解要請一個唔識風險管理 唔識專重合約
連求人都唔識既 「準業主」

其實上連登問都駛氣
殺訂定退自己揀 冇啱定錯
定係自己覺得過意唔去殺哂全部訂
上嚟搵認同等自己少d罪惡感

我覺得業主比人恐嚇全家好慘
應該要去報警
有同理心既應該咁諗

呢到好似一聽到同理心三個字會起鋼
我冇叫任何人有同理心
自己鍾意點就點

成個港女怨婦咁
我冇叫你點點點 不過人地會咁做囉
你鐘意啦

咁緊係業主鐘意點就點 關你撚事咩

同理心
不如直頭俾個七折佢
等佢上到會
仲唔洗供得咁辛苦啦
搞手求打個和

有冇人有同理心 送層樓俾我住？

好老實原本我會退，
但聽到佢話咩陰質錢嗰到就真係退你老母

有冇人有同理心 出錢養我

其實有冇得淨係退部分，80 萬退50 萬都有30 萬落袋， 如果迫得太緊唔知佢會做咩野ga，但係退足就冇可能啦，個個係咁仲得了

咪係囉
就係想講關連登撚事咩
自己決定
又唔係殺訂入落我同你户口
有乜好放上黎？
攪到大家咁緊張

個人經驗
你收咗個訂無論點都唔會退
無論你依家點諗
諗住如果點點點就俾翻幾多佢
到時一定唔會

想問話退既大約年齡係幾多
想學下野

人地放上黎開心下唔得既

個賣家有同理心退訂俾個買家
個買家有同理心咁俾賣家殺訂
咁樣有冇得諗？
最後賣家殺到訂 而同理心又可以發揮到

其實只要你喜歡
隨時過錢落人地戶口都得
$1 到 $1百萬 無任何規限
橫掂成件事已經唔係合約本來上嘅事

不如講多少少? 想聽下你有咩偉論

講真 80萬可能唔係咩錢
認真如果唔急住杯錢 扣返部分錢比返人
係意外之財 但套返落自己度 你都可能會咁做
話我on9都咁講架啦

800萬樓可以按九成？

同佢講400蚊買左GME
已經蝕哂

咁你就唔洗講有同理心會點點點啦多鳩餘

屌個撚樣原來曬命扮問問題
多撚餘
攪到咁多位巴打勞心勞力Mon 實屌住啲左膠言論

叫樓主定佢個 fd 捐翻多少出黎俾612好喎
殺80點都要捐翻10皮啦屌你

搞咁多嘢把撚咩，戇鳩

一蚊都唔會退，意外之財一生有幾多次？一時心軟，你將來會後悔做左件傻事

退訂同報狗

關你撚事 你又黎啦
又落order叫人點點點 港女confirm

人地上黎討論下 邊似你上黎叫人做野

啱
對家就係藍絲
恐嚇樓主朋友同佢嗰女
樓主千祈唔好放過佢

買家撻訂關賣家撚事咩

咁大個人唔駛負責任咩。我係賣家一定 1毫子都唔會退，仲會報狗話買家恐嚇。

可能傢俬錢都冇
聽過啲人係話屋企人資助傢俬錢

咁鬼串
捐曬佢都唔退啦

大家都係藍，唔緊要啦
恐嚇咪錄下音諗計backup去報最愛既警察囉
又可趕絕人＋袋錢
美好既藍絲生活

不如買家眾籌full pay 啦
呢到有同理心個堆巴打會捐身家比你買樓
諗到你要供樓咁慘 一定all in 比你full pay

有你呢個藍絲教路希望樓主學精啲

咩叫趕絕人 按合約做野有咩問題
藍絲會同你跟合約跟法律咩

按國安法做野都係無問題
多謝你既支持
做人最緊要守法

google下好難

有冇人有同理心 比閪我屌？

點解唔得？問題有冇人借盡

有同理心嗰啲人幫佢比80萬啦

起底 blocked

唔怪得掛住個P牌周圍吠 原來弱智既
你覺得普通合約精神 買賣合約係同國安法一樣
你老細唔跟合約出糧比你 都係諗住對抗建制 對抗國安法姐

介唔介意比老細電話我 我同佢講聲
唔駛出人工比你個低能仔

我都會咁做

賣左層樓，扣除差價，再食佢少少做懲罰

佢又唔洗由頭儲起首期咁慘

拎300000各買三場馬 獨贏
輸左咪教訓
贏左咪無事囉

好人好者就唔會依家呢個時勢仲買樓啦
正常有錢都準備過英國啦

抵撚死

你講乜？
我咪就係話最緊要支持
守法同按合約精神囉！
理得人地死

錢己經喺我度，俾返80蚊佢搭的士囉，你失業破產關我撚事咩，三九唔識七，我要幫人既捐俾星光612唔好？

再喺屋企樓下捕既報狗添啦

弱智都比多佢啦其實佢d類比都痴撚線

合約精神係唔洗退，亦唔係退
係饋贈

你都OnL79，咁個買家踩上門凶9業主再咒罵人全家就係要屌出同理心下話。

唔係有簽臨時買賣合約架咩？

80萬

買返㗎靚車
換返隻靚錶

仲洗諗咁多

佢再騷擾你咪話洗晒啦sorry

stamp duty 都30
agent 佣金都8 啦

樓價GoGoGo

唔係講緊呢個post個case
我親戚買500萬樓，兩公婆本身得20萬
借借埋埋總共60萬all in左落去
我知佢地已經無晒錢
是但一個失業，即刻做唔到按揭
就一定再搵人借錢填數

80萬日日租五星酒店避你兩條仆街
都夠住差唔多一年啦

借錢俾人買樓
升左係咪分一份俾我

拎去買六合彩 聽天由命

借錢買樓最on9
冇錢又學人買
借完又冇能力還比人
斷供仲分分鐘冚家鏟

香港樓從來唔係比窮人買
冇能力嘅其實唔好入場好過

兩公婆搞咩得廿萬

有冇人有同理心可以用沙士價賣個700尺九龍單位比我？
DM

😦😦😦

還唔還到都成問題
仲想分？

我就無咁傻仔

大把人無錢充大頭鬼買樓
唔好真係以為上到車個啲好有錢
特別係啲上車盤業主

退訂係人情
殺訂的道理
有能力的話
做一次善事

同型心係，我遲咗放個單位可能蝕夠100萬

係咪你俾？

想問下你個朋友係咪就係你

我都失緊業，你願唔願意用你嘅同情心去借三萬銀俾我應吓急？ 得嘅話我留TG thx

慷慨自己又真係難啲嘅，慷慨人地血汗錢就唔同喇

零和遊戲，打和super冇人輸

叫人哋俾錢果陣咪有同理心 到自己俾果陣就無

我違約就係黃絲，你跟合約就係藍絲

無賴邏輯贏曬

戇鳩仔
我好撚窮呀 你咁講同理心係咪你養埋我

用 80 萬係出面住到層樓賣左為止

又啱喎，有咩錯？唔係落訂嚟做咩

呢個世界無賴係贏撚晒

唔怪得果兩個賊公賊婆以為喊苦喊忽就可以乞返80萬

如果單野係真，個對男女都on9走去argue仲要發惡，正路就唔會退，唔通樓價升100萬可唔可以加番價

殺佢訂啦
講咁多

毛就有條

其實樓主心中已有決定，只係想上黎攞支持

訂金既作用就係咁
唔買講幾句就可以退
咁不如唔好落

買樓呢D 大決定 前後都好多野準備
賣樓個個一樣都係失左預算
自己計錯數 怨得邊個？
唯一可以做真係求下賣家
好人都仲可能有得傾
最蠢就無端端衝左去搵個買家講數
仲要十足十恐嚇咁 個印象都差哂啦

講真，人地搵到人借係佢本事
如果失業做唔到按揭
就算你有一球咪一樣做唔到
邊有人會有多成球係手

ON9緊係殺訂

之前amc sc學生哥負債40個tim
唔見有人幫下佢買樓明明係投資
賺左自己袋
輸左點解要人賠？
你話你擺銀行憑空消失就話姐

傻閪點都殺左先再講

係真係想做好人既
就捐少少比612星火啦

我有個表哥之前都走黎問我借錢
佢而家住緊個層都係借我老豆，仲要未還

最撚過份係我有兩層樓，之前仲夠膽死問我可唔可以比一層藍灣半島（放緊租）佢用黎結婚用

extend 個交易期俾佢地搵工?

本來都會諗下，而家比佢地恐嚇完，老閪都唔退訂，係要跳樓就快

我既同理心係
如果有人威脅搞我個女我一定斬柒佢

大家族？
點解會咁厚面皮

比一層佢 呢個咩要求黎 個老婆共享都唔值一層樓啦

花生

都係
個幾十萬佢有本事借返黎，唔還都得

做唔做到按揭就要睇埋搵幾錢

總會有呢啲窮閪充大頭鬼

不過學其他人咁講，佢有本事借到唔還
又吹佢唔脹

“比一層佢住住先”，反正我手頭鬆既意思
我阿爺個代發家撈偏，老豆都偏偏地
所以“幫落好多人”，幫得多咪比人當水魚

利申：無份分身家

你都on99 業主罪惡左啲咩？明買買賣又唔係昆人

我咩都唔識
同我律師傾啦

律師未到唔好講任何野

你盲嫁 我咪話殺訂定退冇啱定錯
業主做咩決定都得 衝出黎亂咁咬人

你自己打話業主搵人圍爐減罪惡感wo我盲睇錯字？

一句講哂
如果啲訂拎得番
咁落訂黎做咩

依單嘢應該就快見報

跟本冇需要上黎問
網上大排呢d個案參考 殺訂完全冇問題
唔通連登仔叫佢殺就殺 退就退咩
圍爐問意見跟本多餘
都唔知你激動d咩

唔好阻住曬人地派米

等緊佢啲同情心救濟

上面話守約即係守國安法

所以我哋黃絲要違約，以法達義

唔好潛水呀，等緊你啲同情心救濟，3萬就夠，謝謝

咁就違到底
訂金當full pay

我都係 能否比你個同理心去資助我既生活費

同你老母咩 識唔識尊重合約精神呀 而家揸槍迫你簽嫁，仲要態度差

訂金加冇得退啦，撻訂喎大佬！買賣都涉及風險啦佢比訂金姐佢了解咗個風險啦。

師兄麻煩你排隊，我先架 😭

唔洗諗，一定殺佢訂
憨鳩先會諗俾返啲錢個賣家

喂 俾D同理心
既然買家冇錢 收咗訂就俾層樓佢住啦

冇追post其實簽咗 臨約買賣合約 定正式買賣合約

見到陰質錢呢三個字即刻燥左, 個買家都痴撚線

訂都退得咁畀訂黎做乜？
咁大個人唔識量風險？
下世小心啲啦叫佢

真係，我好小氣，一定記住，遲下賣左層樓，扣左蝕既差價，再捐比612，都唔會比番訂佢

我買gme 輸左錢可唔可以搵人退返俾我

俾得一成應該係正約

退返就唔合理㗎喇
講到急住要80萬，唔係就死人
咁寫貸款合約借80萬，年息50%，借5年，唔可以提早還
都算幫到人有同理心啦

想俾人告借貴利?

50%算貴利咩

成年人，為自己做嘅決定負責任啦，撻訂俾人食訂係好正常，下次你買新樓撻訂係咪去發展商門口血訴呀

原來60% 先算貴利, 咁ok

拎個80萬包養佢條女一年
咁好Pay咩抑鬱都冇晒啦

理智

都係講下笑
個買家咁惡，提人個女當佢無惡意
突然走去人屋企樓下，要人即時妥協
話交比中間人處理想緩和下，轉個頭話人陰質錢
比佢知點先算陰質

咪以為咁樣自己就過到良心
只不過係比假希望人地
一陣賣完又平左，扣到得番小小，而且對方都一定會再r 你，因為你比左個位佢覺得你可以r

如果一直賣唔出，對方就一直問問問煩過煩膠，時間一耐就會以為你想走數，然後又r 你比番一半先

根本係自己攞黎衰

真係有心比既，不如直接一口價，比番一半或 3分一，完左件事算

算啦你咪酌情俾返少少人哋囉

最多延長交易時間比機會佢, 物質社會訂就一定無得退,最多備訂案唔好怕事

佢講你又信

買家扮窮話冇錢買樓仲延長交易時間比佢?
延到佢借到按揭？

左膠真係世界病毒

就憑佢哋咁樣殺上門搞鳩你，條氣唔順，加上合約精神，殺硬訂

弱智就唔好學人搞咁多野啦on9仔

留名等睇樓主朋友決定同後續發展

反正有律師，等律師行搞啦

等警察做下野先。
而家恐嚇大撚晒呀。

這一單成交在買家通知不進行交易時已完結，
重新賣出係另一個交易，這個交易最終令賣家出現咗的差價(損失)，這差價才是舊買家要承受的結果。 現實社會唔需要仁慈， 今日唔知聽日事 如果樓價大冧你朋友唔會追差價佢已經要 劏雞還神

買新樓撻訂去發展商門口訓係度見唔小,見過個女人同男人身光頸靚,訓係度出埋鎖鏈兩個鎖埋一齊

緊係唔退啦，咪傻啦

相對如果佢買平咗係咪補番差價先 樓價升都係血汗錢供樓都有血有淚真 未供過嘅係唔會知

嗰兩個買家咁大個人做嘢都咁唔成熟？明知上年環境咁差都仲買樓，唔做好風險管理可以點幫佢哋？

不如問吓房屋台啲AA同樓市gogogo班人會唔會幫買家？借錢又好，俾份工人哋做又好，幫買家做擔保上會又好...

痴撚線殺訂同凍薪拎黎比

不如叫佢老細俾啲同理心
唔好炒佢地住啦

好聲好氣都仲有得傾
大大聲兇人就冇得再講
留名等update

呢單野呢家俾01抄埋POST

但開帖嗰個就消失左

80萬相信可以搵國際學校教好個女

開post果位肯上水講退唔退未

退訂就咪上水講啦比人恰到上心口仲送番舊錢比人

btw點解可以開到第3個post

不如你比80萬佢
無野再需要討論

屌 第二個po一堆回覆負評過多

個兩個無兩手準備就去買樓
呢80萬當係智商稅啦

樓主潛左水
等緊樓主報告

推

如果我比80萬你，比我騷擾一陣你肯唔肯？

簡單d

升市就成交， 跌市就扮失業撻訂

諗起都爽

調番轉諗，你Frd俾咗訂想拎返，你估有無可能？
梗係唔退啦，屌你，俾之前已經知撻訂係買家自己責任

無追post
其實如果兩個份工都唔穩定咁易俾人炒既話
唔解重要係經濟咁差既時候買樓
重要買層800萬咁貴
係咪高估左自己既能力？

講得出陰質錢 呢3 個字加上恐嚇已經反映出人格唔駛考慮
為求達到目的﹐買家講出黎既故事可真可假﹐可能目前有經濟壓力但又未至於咁慘
又或者係根本男女情侶分左手唔要層樓﹐唔係雙雙失業﹐who knows?
遇上呢種情況要黎呢度出post問意見﹐証明賣家有人情味
不過善良的人好多時候都會被人搵笨/利用/呃既
如果自己無老婆/仔女﹐無咁多顧慮可能諗都唔駛諗一蚊都唔退
但對方既然都係爛仔一名﹐我覺得更加唔值得憐憫
認真﹐我會去警署備左案先